(全民勇武)勇武需要準備，唔係殺到黎一聲打狗就會有人跟你衝

1. 準備好武器
長遮、桿、行山杖、磚、火魔、水彈…咩都好

2. 準備好心理
要幻想自己攻擊既畫面，點樣攻點樣守，上youtube睇下d 自衛術片，事前揮下空氣warm up。

3. 係戰線前達成勇武共識
對恃時已經要激勵自己友，等大家有心理準備打狗，唔可以殺到埋黎先叫人。
同大家講定一間唔可以淆，每一次後退都係出賣緊走唔切既戰友，我地既後退會令佢地比人毒打、比人強姦、比人殺死，我地唔應該驚，驚既應該係黑警，應該係當權者，呢個心理關口總有一日要過，今日就係大家覺醒既時機，我地唔可以再少一個人，一個都唔可以。

推

認同，對峙時要做好激勵

物資啊

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推 警世今日唔圍狗屋

推 要有前線軍師同全部人做最後心理建設

物資post 無一個推得郁 帶撚哂未啊

WHEN you FEEL SAFE and WINNING, that is the most dangerous moment!

When popo RETREAT or GO HOME, think: will that be a trap or set up?? THINK CRITICALLLY.

They will WASTE ALL OF your energy. Use brain, Save energy!! Use your energy wisely !!!!!!!

They will come out from ANY corners, holes in entrance, door, wall, ...etc. STAY ALERT until you safely GO HOME!!!!!!!!

They will catch you when you are tired , confused, or feel winning.

BE ALERT of (popo) FAKE PROTESTORS!!!! ( the only way out: [url]THINK THINK THINK, OBSERVE CLOSELY on EACH MOVE[/url])

Today, popo WILL stimulate and make you LOSE your control on emotion !! They will insult and make you angry!! It is expected. Part of their tactics. Later , they will put ALL kinds of blame on protestors !!

STAY CALM !!! GO in GROUPS !!!!!

Always plan and check for EACH point of EXIT path.

STUDY your Map in details. They will try VERY HARD to cut off EXIT path!

STAY FOCUSED on BIG VISION !!